CLS！住私樓都比人嫌棄

係就係舊d，30年樓齡
不過岩岩外牆大修完，外觀都企理
單位就450呎2房，裝修左幾年 北歐簡約風
一條友住無咩雜物，差不多日日清潔

今日帶條新女上去坐下
點知佢話無露台，無地方晾衫 d衫會有噏味
當堂比佢吹脹
個單位向東南，景觀開陽
個太陽曬一陣咩鳩味都無啦

不過費時串佢，快快手屌佢2鑊即飛，無下次

咩區先

喺露台晾衫咪成隻支那狗咁

如果有露台，我即刻拉佢出去屌
當佢係狗乸咁屌
屌撚完推佢出門口

1個人住450呎2房佢仲想點
又裝修完

想有露台晾衫，都唔知咩玩法
講真，有窗台 打開窗通下風，d衫都唔會有噏味啦
條女都on99，所以咁易比我帶上去屌2鑊

負皮俾你條女

邊度先，大西北既話唔怪得條女

呢d女 當佢係免費雞黎屌咋
屌撚完佢就飛，仲同佢過人世咩

負評2次太少
應該大大力屌多幾次先

嫌棄無露台晾衫都講得出
話知你層樓係大灣區啦

根本就無撚腦

粗屌

條女住半山？

30年樓齡 無露台 450呎
唔怪得條女wor

岩啊，鳩痕 粗粗地屌住先

北歐簡約風＝IKEA

睇死你無海景tim

你都係無撚腦
一係就離地撚

條女係咪唔知有乾衣機

晾衫係籍口je 出露台食支煙飲啖酒，爽yy

講真，d港女聽到已經濕撚哂
裝修完呢幾年，d女多到食唔撚哂

單係樓齡大過你屌果條女
已經柒撚到仆街，你條戇鳩仲有面帶人上黎?
除非你鐘意驅風啦

極品，埋單造福人群

文盲

咩理論？

青見不如毅進

平行空間到

即係大西北？

On9

事實真係有d女正一四方西黎，一味識彈，但自己只係住公屋

靓仔

殘體字

條女大唔大波

你一下爆鳩條女話：屌你老母，咁我捉你落地下室調教啦，禁室培慾返你十年你出返黎就會知道呢度係天堂

你個名

晾露台 咁多塵 咁洗嚟做咩

支持，呢啲女真係唔好過人世，會後悔一世

啲女成日咁多要求 當自己仙女咁
有個專一嘅都執到啦

問題應該係450呎

樓主好似覺得住私樓已經等於有錢

屌 我收番
1個人住450CLS

如果如果，咪就係差個露台囉，條女無話錯你

點解喺露台晾衫會係支那狗?

好多舊樓都有露台，例如廣播道

露台晾衫係啲連乾衣機都買唔起嘅死窮鬼先會諗出嚟

可能條女屋企住九龍塘
屋企3層搵番對等條件
不過師兄450呎大把豬西大波妹揀啦

你層樓只可以話比上不足比下有餘

屌左未

咪係 揸層垃圾私樓 同公屋窮撚比咪算有錢囉
講到自己450尺好巴閉咁
就好似一個175高嘅男人 比條女嫌無米八 就攞堆米六矮撚嚟比

港女

露台晾衫=公屋

不過d老既私樓真係衰過公屋

2020年啦
仲有人喺露台晾衫

拎去洗衣鋪洗咪解決哂所有問題囉

死港女屌您老母

零生產力，又唔係真係樣靚身材正，已經要求男仔要有車有樓，當你有齊嘅時候，又嫌棄你依部車唔夠邊個邊個果部靚同貴，講多兩講駁您唔到又話嗰架坐得舒服啲，快d
到你有樓嘅時候又嫌尻你層樓唔夠豪華
哂撚氣，到底想點撚樣

要睇佢咩質素咩背景
可能佢住開真豪宅/新私樓
不過第一次上人屋企就嫌三嫌四都幾冇禮貌

一個人真係夠住？

拉

佢想同你喺露台做愛

條女肯定係公屋賤種自己屋企冇對流 就以為一定要有露台先得

資助房屋都靚過樓主間垃圾舊私樓

中出佢啦

屌2獲飛左佢
最撚憎啲人嫌三嫌四
唔滿咪自己搵地方住囉

唔係呱 有無咁誇張呀
有樓就得？

介紹返 呢個世界有樣家電叫抽濕機

我會，晒衫之餘，仲晒埋鞋添
晒完著上身上腳，好舒服架～

條女想你僭建？

樓主間屋係租定買架？

前排d女先話上黎玩動物之森
一隻game已經食件臭雞

有西者得天下; 豬西儲筆錢去韓國又得。

私樓原來咁撚威架
住開別墅真係唔知400尺咁威

用過乾衣機番唔到轉頭

其實我部洗衣機都有乾衣功能，只不過係天氣好潮濕時先用

我層樓都係差不多500呎
有兩個露台
7年樓齡

你條女咁多野唔滿意
見到我係咪即嫁
？

真港女。

😎五毛

港女就係痴撚缐

你講嘅港女意思係全香港女仔，定係某類拜金女仔先？

真咁低質早飛早著

當然拜金，見有少少錢已經濕撚哂果d

樓主要唔要養唔寵物
識自己屙屎屙尿

不過講又咁講，唔係全部衫都可以擺落乾衣機既

2020乾衣機都唔識...
睇死啲港女都會幫手晾衫俾個露台佢把撚咩

仲要推佢出門口？
直接喺露台屌到佢飛出街啦
等佢真係中出直飛
成個人飛出去嗰隻

諗起屋企三十幾年樓
雖然好似仲值少少錢

其實係
香港有成60%人口係住私樓（非租）
好巴閉咩樓豬

你層樓一日未冧一日都值錢
話之你二戰唐樓，一樣有市有價

未用過靚既乾衣機？

真係喎 傻閪先要露台
打風落雨又要清潔

再加上有樓都嫌棄 呢啲女可屌不可娶
如果條女係好撚正嘅就唔使飛住嘅
屌多幾鑊先啦 到佢話真係想結婚先至飛

無得晾衫 真係俾狗住

其實乾衣機並不具備殺菌功能，而洗衣機係有極多菌

乾衣機令你每個月多好多電費! 邊個想同錢過唔去?

轉移視線 POST

其實呢好多衫都唔放得入乾衣機
唔一定好似公屋咁掛出去
放個晾衫架唔高過露台無人睇到同影響外觀就得啦
利申: 會用乾衣機同會係露台晾

ff太多

如果真係有依啲人咁佢都幾極品
完全唔識做人
當正佢屋企咁

你識條鐵咩，人地有閪啊，出世附送一層樓

女人講呢啲係嫌棄定認真分析
你要識分係嫌棄定諗住同你住
可能佢當自己係用家心直口快
事有倆面慢慢了解下咩意思先

就算當佢想一齊住
層樓佢有份出錢架？
要講就留返一齊出錢果時先講

港女就係莊閒都唔識分
比人呃蝦條，都係抵撚死

買部抽濕機搞掂啦

露乜撚野台

佢嫌三嫌四
到時佢個閪都噏到一陣味

話時話 佢個閪都算緊，又無味
幾好屌

咁要奶多d喇

當免費雞，唔會奶啦
屌完就算

今日開埋d咁既垃圾post仲上熱門

不能同意更多
肯定冇靚會所

露台討論區

Where

樓主會否考慮屌大佢先飛？

有頭髮邊個想住古蹟
唔好刺激巴打啦

飛咗佢啦

住過有露台/花園晾衫真係返唔到轉頭

係我屌鑊勁既先再講

好食電，唔捨得用

樓主以後要搵返d四五十歲嘅女

樓主 助養我嗎

一睇就知房協煥然乜居啦

點解咁多人陪樓主on9
真心定假膠

原來而家新樓啲露台，係啲港女迫出黎

請教個數據邊度黎

正苦

55%左右住私樓+居屋（自置）
5% 公屋（居者有其屋）
10% 左右租樓（包括劏房）
30% 租公屋

唔該晒

我個人分析覺得好奇怪
扣埋d新移民
基本上香港人都係住私樓

真係得10%租樓？
租樓唔係秒秒賺架咩

要露台做乜柒
方便生蛋？

飛得好

屌完推落街咪算
仲要行去門口咁麻煩

真男人

我 50 年樓齡有兩個露台

睇你個名就知你好仇女

見到d港女 想糟質下佢哋都好正常
正如你見到林鄭 popo咁解

資料有錯 麻煩你睇清楚啦
44.
54.8%住私樓
當中包曬唐樓 乜乜柒柒
當中68%自置
=37%
包埋居屋都只係52.5%
包埋唐樓 洋樓 舊樓

52.5 同55既分別唔係好大
同埋舊樓唐樓唔係樓
唐樓都值幾百萬喎

唔少中西區灣仔區唐樓仲貴撚過大西北新樓
唔通成個大西北唔計呀
事實係根本大部分人都係住私人樓

啱
但你唔應該包居屋
所以實際係37% 「私樓」

屌
咁你岩囉
但係我既角度，居屋就算資助左都係又要三四百萬
都要有實力先買到

樓上果d一係aa
一係政府統計處正字專員
你點會夠佢黎

佢來買樓嫁？

用乾衣機就是

On99起下底先回啦 一睇就知鳩post啦
仲咁撚認真問問問...

你睇埋呢個po就知 香港女人真係好撚屈機 唔到佢地唔認

屌完咪算囉，有自己樓驚冇女咩。

字都唔識打

屌完彈比我

連登9up大會

中出大肚之後搵你認頭

條女係咪傾吓閒計咋？有時上朋友屋企都會傾吓間隔裝修

咩係露台

樓主態度正確

租比nds姐

但依家啲居屋貴撚過舊既私樓一啲啲

其實私樓都分好多level
三寶嗰d就算啦
冇會所其實我真係唔覺得同居屋有乜分別
分分鐘d居屋仲新

唔信香港得10%人租樓lol

宜家自用一拆ニ
止蝕排單人公屋要綠表=醒目
防止一跌兩三成即連裝修即pk
父母住私樓 你住居屋
除非幾千萬未開頭啦

Sor 用乾衣機

冇會所好肉酸

靚樓係唔需要會所

用完佢隻閪就掉啦呢啲閪可能會有噏味

講真 你要個會所，但比多一千蚊管理費。
會所設施又唔係免費，你有幾何會去。

如果淨係得個會所其他乜都無就梗係唔制

大把樓都無會所啦跑馬地大部份唔係呢五年起既都無

正解

屌你- - 一係就雞有雞價, 一係就你窮到得返層樓一無是處

咁細 兩個人已好逼

好撚癲

屌樓主。 你犯賤。關人忍事

樓主食左幾多女？

成日都去
所以唔去既鄰居好蝕

咁都有媒體報道